本土香港人係未好少會食旅遊書介紹食店?

鏞記,福臨門,b仔,澳牛未食過
翠華食過幾次早餐

九記,維記,文記又未食過

你少食啫